其實點解瞓覺一定係ZZZzzz

我係AAAAaaaaaa 咁

呢啲似比人鏈死既聲

我係qkqkqkqkqkqkqk

我慣左BBBBBBBBB咁樣

唔同，個隻係Aaaarrr.........咁

比人鏈住點AaaaAaaaaAAAAaaaaaarrrrrr

JJJJJjjjjjjjj

咁都要俾d 掙扎，臨時演員都係演員

認真post，答唔到老婆唔比我瞓

你個名

fuckfuckfuckfuckfuck咁

Ggggggggggggggg

Gerrrrrrrrrrrrrrrrr..........

Ummmmmmmmmmmm

啪啪啪啪啪啪

Fc竇Fc竇Fc竇

點解樓主係on9

比粒膠你

老婆終於比我瞓

Zzz

Hahahahaha

慣左